［有圖］迪麗熱巴真係好撚醜好撚醜好撚醜

你老味 已經要倒屎咁早起身番工
碌下fb ig , d人又係度吹奏三生三世果套抄尻人原創者小說再話自己作 然後再拍做電視劇既大陸野

除左鄧真係原創條友唔撚抵之外
迪麗熱巴真係好似隻ET 次次見到佢都覺得好撚驚
天然都生到整古雞咁 好撚土呀

I love her

記得佢為左要俾人知佢好鐘意leonardo
走去人地ig度留中文 叫人地多d post自拍照
張相重要係leo講關於環保議題

巴

人唔笑狗都吠

真係好恐怖